今日有個有錢仔同學想曬命但。。。

是咁的

我=
同學=

我：係呢 話說識咗咁耐都未知你住邊頭

同學：等你問呢句好耐 咁我屋企都算中產嘅 daddy 就喺養和三樓做精神科醫生 媽咪就做律師 月入都160k

我：嘩

同學：不過Daddy 話平時返工好攰 所以上個月全家
搬咗去養和醫院附近住 仲要full pay 不過你個新界牛屎仔都應該未聽過

我：乜咁啱 原來你都係住養和嗰頭 我住養和咋嘛 仲要住低層 三樓 得下咪過嚟我度飲杯茶

。。。

跟著個同學就好快咁跑走咗......

我都未同佢講我係住養和李樹芬院嘅三樓佢就跑走咗
咁佢又點識上嚟搵我
我懷疑佢一定係知道我仲rich過佢所以覺得冇面先走

Shazam!

辛苦晒j兄 咁夜仲提供笑話

On9好似聽個fd講過

可能樓豬都係浸中

2/10

Chin u 仔

say個hi先

3/10

巴打原來都住附近

Shazam

祝早日康復

劣劣地

會改善下

會唔會咁少呀
養和醫生 我以前幫佢地報開稅 最少果個都交100萬稅一年...

可能佢謙虛

電影

Let 個 post goessss ok?

Ok

我=
同學=

你成段文都冇用表情黎表示角色
咁你打黎有咩意思

巴打你真係好心

ching又改名

法國改錯咗。。。遲下要改返做柏腎

姓周?

浸中周柏腎

喂講野小心啲！

Exactly

唔通我識你

跟條女姓？

牛屎仔好奇一問
養和3樓係精神科定殮房?

關shazam咩事

Cancer

睇完個po先碌番上去睇名

精神科

多謝支持

巴打你冇事嘛

有是咁的
10/10